仆街 以家決定搞tvb 會唔會搞到無得睇愛回家

屌拿星 我好中意睇點算 雖然tvb真係仆街

我真係dllm 睇睇睇 睇撚到你成個弱智 小兒麻痹咁
咁撚鍾意睇 入去做狗 同班賤種睇啦

我正係睇愛回家 其他節目好反對

你同愛回家一樣咁垃L圾

咁你D支那人有咩分別 口講反美反日 用既都係iphone 日產貨

P牌

我唔再diu你 但你乖 唔好再睇好冇

咁唔係個個節目都唔好睇 愛回家都有抽水啦 食屎啦你

廢時覆佢

我集集都有睇 好難唔再追 成家人都睇

講真得tvb仲堅持用廣東話做節目，搞死tvb以後冇人識講廣東話

係 真係要睇衛視

我睇開江蘇衛視 新相親大會好睇

我中意睇奔跑吧兄弟 好睇過韓國個running man 抄大陸韓國人勁黑人憎

唉 冇氣diu你 好自為知 繼續幫佢捱收視 加油💪🏻

鐘意睇埋d唔撚用腦既野，睇天線得得b啦屌

講真我支持搞tvb咁我地廣州人連廣東話都唔使再講

你真係好愛你女朋友？

你5毛？

我細個日日睇

我黃絲廣州仔，由細講普通話大，但屋企人迫我講廣東話，話唔識廣東話點睇tvb，而家唔使睇啦

起個底都睇得出你係隻五毛狗啦

係 好愛
你究竟係真癲定假傻 我看唔透

如果你女朋友一定要睇tvb其中一個節目 咁你會點

P牌仔收聲啦

大陸仔 見到你一定獅了你

陳秋實都係內地人啦

你兩個一唱一和咁 一睇就知你兩個一早夾定啦

首先事實係佢唔會睇
再黎如果佢要睇 咪叫佢唔好睇 有慾望好正常 但人係識控制 唔係同班狗有咩分別 亂鳩咁打人拉人
你想睇TVB 好正常 但去控制佢唔睇 有冇咁難 記住你係個人 唔係班狗

佢老豆係香港人

係呀我係P牌仔呀 但係起碼我唔撚係五毛狗呀

唔係夾定 咁岩

你唔係五毛 但你係狗

你喜歡啦五毛狗

控制唔到佢 佢一定要睇 咁分？

樓豬是咪垃圾 廢老10後

唔會分 同屋企人一樣 唔通老豆老母係藍 就要離家出走 斷關係？
會一直哦 哦佢 文宣轟佢 轟到佢煩
你屋企都一樣 佢地要睇 你咪哦佢煩佢

blocked

我阿婆都喺香港做過工

咁你唔愛佢啦 唔好害左佢啦 真正愛佢係會支持佢 如果佢係警察 你又分手？

做咩工種

穿膠花

得啦 你去睇啦 你都係想我咁講姐 你叻 做港豬啦 開心又快樂 今次係我傻 冇起底先

大事大非 唔好假膠啦

咁你一定好有錢

其實tvb啲劇已經好努力幫新聞部抹屎
你睇啲劇情成日追住啲黑警同時局黎串 真心難得

你個心底根本唔愛你女朋友 你分手啦

佢女友好慘